迪基亞真係屌打利狗嗰件傻閪天價龍門

踢國家隊嗰時你又唔講？

留返世界盃先講

俾多一倍

笑閪咩 射撚到中眉底入艾利神個垃圾都救唔到啦

講得好！

笑你輸波都唔撚得 咁惡？

唔好再推啦

笑閪咩 射撚中人彈入艾利神個垃圾都救唔到啦
幫你作埋落去啦

1:3

同意

is